「劇透」 屌你老母marvel

點解洛基5分鐘都無就死左
我入場既意義咁就無左

因為佢廢得濟

仲要叫佢去上海係咪玩9佢

迷惑之神